想買個深煎Pan，有咩推介？

要求：

-唔易痴底
-24cm以上
-最好夠深蒸到野
-唔好太重

平平地美亞幾好用

有朋友買左話用第4次就痴底.....

呢個月得唔得？

咁明顯係你朋友唔識用
無常識既，俾個一萬蚊既pan佢用都係痴底

呢個

洗嘅時候唔好大力刮鑊底

係鑊面

Cristel 法國製3層 不鏽鋼
24cm 正野
自己覺得超好用

另一隻係woll 德國製 自稱沒塗層的塗層pan
鋁合金 缺點唔開得大火 但用落一樣好用

但係兩隻都比較貴少少
1200$~1600$
特價買平400$ 咁上下

唔啱樓主用啦，佢話要夠深蒸嘢

深煎pan最多到7cm
再深果d 叫煲
真係難服侍

佢應該係想買pan wok

cast iron 點睇

好像幾正

用開呢隻牌子 用得耐都唔痴
但都幾重下 同唔可以太大火

Cast iron係最全面既物料
但保養麻煩

即係熟鐵？

Lodge 🤘🤘🤘🤘

順便問下煎牛扒有冇好介紹?
召喚三蚊巴打

Ikea有

ikea 個d 垃圾 大火啲都燒手柄臭膠味
轉左tefel 紅點個隻

Debuyer 鐵pan

Ikea
24cm $49.9
28cm $69.9